零食物語疑似想執 全線一做全店半價 睇下班港豬好似前世未食過零食咁

滿載而歸

咁似新界牛？

tg谷話係天水圍
重有香港站 其他分店都係排到咁
個個港豬滿載而歸

直頭係啦，大圍站

天水圍西鐵站

係咪間間都有

係
見親都排長龍

咁撚大隻字寫住天水圍都可以話係大圍

港豬無嘢叻
最叻就係識盲目一窩蜂 去追隨
唔用自己個腦思考

幾時到優之?
未有事之前都唔見有蝗入去買野

議員做野未啊

冇留意添，自膠

零食物語=四洲=藍
好行夾唔送啦

粉嶺火車站個間執左了

好正啲相

四洲倉底貨

滿載而歸 個個幾開心

零食物語d野都唔吸引

幫襯黃店都要批鬥？

四洲零食集團太子女支持撐警集會！請罷食！

are you on9

好似每幾個月有一次？
之前都見過黨鐵站零食物語排長龍

其實四洲都好難會執

其實而家買日本進口零食已經唔係咁難
而且零食又唔係唔食就會死
雖然可能買貴左，但零食始終係少食多滋味嘅野
份量少啲當過下口癮無妨
多食對健康都唔好啦

而家仲狗衝四洲嘅
第一次當你無知
第二次嘅話，自己懶就懶啦.....

佢太子女係藍咁又點？
零食物語前線同logo黃到仆街你又唔提
又係港資
鬥黃撚可以收收皮先

黨鐵前線底褲都好黃

照咁講食美心都係鬥黃

零食物語藍？戒左好耐零食

招牌黃色

你督尿就黃
四洲㗎

早幾日已經開始都冇人, 今日放工勁多人
佢啲價錢咪又係mark高哂

奧海城果間執左

前晚大約十點幾係旺角火車站已經全店半價

條女個肚咁撚大仲食

四洲的益食家都執左幾間

次次收工經過香港站都排長龍

介紹黃到金嘅網購零食店Jimmy Jungle，推出過資助盒買日用品畀還押兒女

多謝班On9去藍店消費

優之良品好似話好多鋪都買斷左
日日拍烏繩都照開

果間咩食家優惠站
一田的pakka蘋果汁
HK express 既機上日本樽裝飲品都係四洲代理

A

係唔係啲就嚟過期死貨？

S

lm 等睇港豬話幫襯中資都冇乜野姐
黃色經濟圈玩撚完
成班真係爛泥扶唔上壁
究竟明唔明點解要幫襯黃罷買紅藍架

推呢個先

點解排隊嗰啲會係後生仔女黎架

違反限聚令

香港人垃圾人口

四洲

零食物語啲日本貨貴過日本donki幾倍，半價咪一樣係貴

得啲食玩叫個價合理啲
都唔知有乜好衝

點解隔離間美心仲有人去買野

依家我連港產卡樂B 都唔撚再食

大家一定要爭氣，唔好衰比藍絲睇

拋開藍黃講
零食物語啲野根本唔值得去買

零食物語日本貨貴
非日本貨好難食

買日本直送啦

你以為咁樣就達到宣傳效果？
幫到零食物語吸客？

哇唔少後生喎
連零食黃店都唔幫襯
含撚啦呢班垃圾

支持熱狗唔緊要 唔需要熱狗式回應單機啦垃圾

零食物語出名貴，同埋四洲不了。

以前想買ＭＡＤＥ ＩＮ ＨＫ，後來知道四洲臭史，真係不了。

港產卡樂b係咩樣

最右邊隻腳

你條傻鳩無眼睇？排鳩哂隊叫人爭氣，人唔笑狗都吠啦

拎左出鋪頭就走啦
咁乖排隊比錢藍店洗有獎攞?

旺角果間都係咁

好多人唔知四洲太子女撐警
亦唔知零食物語係四洲開

四洲代理好多零食
衣家超市買嘢都要睇清楚產地

卡樂B

買野都俾人話豬
難怪港豬完全當黃絲無到
繼續正常生活
不過你地都唔需要吸納啲質素咁低嘅人

事實上嗰啲港豬可能都係藍喎
藍絲去藍店好正常

你地根本唔需要理港豬架
做好自己黃絲身份咪得囉
藍絲港豬自己選擇既生活方式 佢哋有自由揀

平時唔做特價真係無人入去買

其實好多港豬藍絲後生架
平時唔出聲啫

大家小心唔好以為去donki就係日版 睇清楚包裝先買

藍絲未進化到識得點樣好似黃絲咁有良心公義啊
買野竟然仲會俾錢同排隊架喎
真心痴線
又唔識跳閘

唔食咪唔使錢囉

360屹立不倒當睇唔到
買包零食就走去話人港豬
其實呢班連登仔同食衛蝦阿婆擺檔唔去捉水貨都係異曲同工

藍唔藍都唔會買
食包裝多過零食

屌港豬係日常工作
屌下就自我感覺良好 光復緊香港
咁憎港豬又要幫港豬抗爭
咩心態

唔好講政治取態
平時特價都唔會咁排啦
限量版零食呀?
少少錢排到隻狗咁

Jimmy Jungle賣嘅卡樂B全部係日版

夠膽當面屌都當你有guys
最後都係偷影幾張相擺上嚟帶下風向
跟住又成棚人跟住一齊屌買嘢嗰個
但係間鋪點藍法要點唱衰佢又無人講

有咩好地方直接買？買rakuten啲運貴要落咗單等佢計先知

我係直接問店主
唔計舊式士多
而家其實都多左一啲零食嘅舖頭入一啲可能係亞洲其他國家甚至歐美野食
當然都有代理做進口
但可以check下先再買

著數嘛

（港豬群起出閘）

我都係唔撚再食港產卡樂B

垃圾食垃圾做垃圾，悲哀

近呢個星期keep 住有

超多港豬

天水圍站經過超多

好撚想鬧柒佢哋

好耐冇聽過依間野個名

大部分都係中國製造，不了

寧食勿語

黃藍是政見，半價是良知

以前都間中入去掃下gundam 食玩。。。
而家買少見少。。。不了

0食係企咩邊?

我以為零食物語一早執晒
原來仲有

買零食又得罪你阿？

龍門冰室

點會執，零食物語有無呢個肺炎一向都無人買架啦

我都係問下港產卡樂b係咩樣姐
咁就比你鬧傻鳩

幾個月冇大陸客
係咁上下

政府狗最鐘意係咁
佢地自以為好撚醒
其實最撚憎就係呢類人

負評我果個出嚟同我屌過吖
負評我唔出聲全家生癌呀

善用就可以搞到五一黃金週
呢啲活動出嚟

所以鬥黃就係呢啲人
睇到化啦

所有道德撚
私底下都係犯哂規

咁事實唔同語言
點樣溝通？
佢覺得買藍店，使死咩？
罷買，又光復到香港咩？
咁點討論？

唔好去幫襯
半價都唔好買

佢哋係貪方便 餵到埋嚟就食
從來無用過腦選擇同反思

呢句真 大把錢燒

原來減價去買野叫無個人思考

咁咩時候買先叫有思考

呢間野已經好少人去.. 又唔係特平. .

我走去睇下熊仔糖個價就小出黎
Mark高咗一倍

優之良品有大減價。
以最大包的炸天婦羅，平時要120而家68。仲有好多野都有平

全部野cheap到爆，唔明點解幾百蚊包都會有蝗蟲買
佢地食開屎？

第一次見零食物語有人買嘢

759有直送卡樂b
睇到無香港食品標籤先買

咁又港豬...? 你唔排就高人一等?

姓林既4州集團大把錢燒

唔係姓戴咩

食食食 屌你班香豬日日掛住食
出黎抗爭唔見你地咁熱情
食咁撚多零食重點kepp體能抗爭吖
食到成隻豬咁點夠班狗跑